有冇睇出埃及記

宜家啲黑警係狗屋係咪換閪晒泳褲

「原來這個世界上有些東西，荒謬到一個程度便沒有人會相信，但並不代表不存在。」

睇大公條7頭記者就知

唔信你咪柒問啦

係我咸濕